其實女人對成熟嘅定義係咩

好難捉摸

有錢有樓

當然係錢啦，上進心（未來賺錢潛力）啦

港男世界第尾

入焗爐300度60分鐘

條j有尿壓味

J 長

有車有樓 ( 揸BBA + 間屋800sq.ft or above )
身高180
靚仔
碌鳩18cm
月入100k or above
屋企冇長輩
專一
任勞任怨

錢囉

搵到錢
有佢理想中安穩嘅生活環境

佢自己都唔知自己想點果陣
你話事 而結果又岩佢心水

有無限金錢

比我歸類為成熟嘅朋友都有個特點，
就係EQ比較高，
唔會為咗啲無聊嘢喊屎喊忽煩鳩你

最鳩憎啲小小事就無限放大嘅人
識一個朋友，一班朋友出嚟玩，
自己唔開心就黑口黑面搞到成班人都尷尷尬尬
初初都有關心下佢，
十居其九點九都係為咗女人唔開心，
不論啱啱分手嘅，分咗手半年嘅，
分咗手幾年甚至十幾年嘅都拎出嚟唉唉聲

有次出嚟又死老豆咁款咗成日，
咪扮下嘢問吓做乜鬼(其實我完全唔關心)，
佢話十幾年前嘅前女友要結婚所以唔開心

佢自己認為自己好成熟，
我哋都廢事講出口，朋友嘅嘢忍得到咪忍

個樣望落成熟

鍾意佢=成熟
唔鍾意=唔成熟

上次叔一燒果個夠熟未？

識處情愛問題，有經濟能力

I'm not about money .you know? （高八度

Sorry

佢地自己都唔知

錯gramma得黎完全捉到個神緒，我俾十分

真正嘅答案係
感覺

有錢咪有感覺囉
有高潮添呀